{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000191465&dispCatNo=100000100010008&t_page=카테고리관&t_click=토너/로션/올인원_전체__상품상세&t_number=18",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "닥터지 블랙 스네일 옴므 에멀전 150ml"
    },
    "text": "フィトスピンゴシン、ソジウムハイアルロネート、トコフェロール、ハイドロイズドコラーゲン、プロパンダイオール、グリセリルオリエート、ハイドロゼネイテッドレシチン、ラウリルグルコシド、ミリスチルグルコシド,ポリグリセリル-6ラウレート,キサンタンガム,パルミトイルペンタペプチド-4。",
    "QA": [
        {
            "question": "フィトスピンゴシンは何ですか？",
            "answer": "フィトスピンゴシンは、植物由来の成分であり、抗酸化作用や保湿効果があります。"
        },
        {
            "question": "ソジウムハイアルロネートは何のために使用されますか？",
            "answer": "ソジウムハイアルロネートは、保湿剤として使用され、肌の水分量を保ちます。"
        },
        {
            "question": "トコフェロールはどのような効果がありますか？",
            "answer": "トコフェロールはビタミンEの一種であり、抗酸化作用があり、肌を守る効果があります。"
        },
        {
            "question": "ハイドロイズドコラーゲンはどういう成分ですか？",
            "answer": "ハイドロイズドコラーゲンは、コラーゲンを分解した成分であり、肌を保湿し、弾力を与える効果があります。"
        },
        {
            "question": "プロパンダイオールの効果は何ですか？",
            "answer": "プロパンダイオールは保湿剤として使用され、肌をしっとりと保ちます。"
        },
        {
            "question": "グリセリルオリエートはどのような効果がありますか？",
            "answer": "グリセリルオリエートは、保湿剤として使用され、肌の水分バランスを整えます。"
        },
        {
            "question": "ハイドロゼネイテッドレシチンはどういう成分ですか？",
            "answer": "ハイドロゼネイテッドレシチンは、皮膚のバリア機能を強化し、保湿効果があります。"
        },
        {
            "question": "ラウリルグルコシドはどのように使用されますか？",
            "answer": "ラウリルグルコシドは、洗浄剤として使用され、肌をやさしく洗浄します。"
        },
        {
            "question": "ミリスチルグルコシドはどのように使用されますか？",
            "answer": "ミリスチルグルコシドは、洗浄剤として使用され、肌をやさしく洗浄します。"
        },
        {
            "question": "ポリグリセリル-6ラウレートの効果は何ですか？",
            "answer": "ポリグリセリル-6ラウレートは、乳化剤として使用され、化粧品の安定性を高めます。"
        },
        {
            "question": "キサンタンガムはどのように使用されますか？",
            "answer": "キサンタンガムは、増粘剤として使用され、化粧品のテクスチャーを整えます。"
        },
        {
            "question": "パルミトイルペンタペプチド-4はどのような効果がありますか？",
            "answer": "パルミトイルペンタペプチド-4は、シワやたるみを改善する効果があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 102,
        "QA": 535
    }
}